愈來愈驚老母會回力鏢到自己

日日話無事無事 你班傻閪撚洗咁驚
疫情好快完
同埋繼續將我辛苦搶返嚟嘅口罩送比人
其實回力鏢佢自己OK 但係好驚搞撚到我